[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54992754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54992754/answer/144573607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u53f0\u5f0f\u673a\u7535\u8111\u4f1a\u6210\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/144703713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u201c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/142757863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/144156956", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/131421700", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u201c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/144210702", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/144501447", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55366296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55366296/answer/144402555", "content": "\n\u81ea\u5df1\u591a\u8981\u6c42\u4e09\u4e07\u5f69\u793c\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u3002\u7537\u65b9\u6ca1\u6709\u8868\u793a\u53cd\u5bf9\u548c\u633d\u56de\uff0c\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55421677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55421677/answer/144683091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u679c\u58f3\u7f51\u5173\u4e8e\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u7684\u8f9f\u8c23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55420282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55420282/answer/144626281", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u6770\u5728\u6b4c\u624b\u7b2c\u4e09\u671f\u6f14\u5531\u7684\u6b4c\u66f2\u300a\u5f88\u5947\u602a\u6211\u7231\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41432739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41432739/answer/144681271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8c1c\u4e4b\u7b11\u70b9\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144645965", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21850038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21850038/answer/144593907", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u673a\u667a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21331812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21331812/answer/144181731", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u673a\u573a\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\u4e3a\u5168\u7403\u4e4b\u6700\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36531484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36531484/answer/67982675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u6587\u5316\u90e8\u5f00\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39290269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39290269/answer/144599091", "content": "\n\u5ab3\u5987\u975e\u5e38\u61d2\u548c\u908b\u9062\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/144113466", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55357804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55357804/answer/144256451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6697\u793a\u5f00\u653e\u5408\u6cd5\u4ee3\u5b55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/143812895", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55431084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55431084/answer/144582107", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u662f\u7528\u9e21\u86cb\u4e3a\u6750\u6599\u505a\u7684\uff0c\u4f46\u83dc\u540d\u91cc\u6ca1\u6709\u9e21\u86cb\u4e8c\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/140462839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55366296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55366296/answer/144449081", "content": "\n\u81ea\u5df1\u591a\u8981\u6c42\u4e09\u4e07\u5f69\u793c\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u3002\u7537\u65b9\u6ca1\u6709\u8868\u793a\u53cd\u5bf9\u548c\u633d\u56de\uff0c\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/112471606", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u201c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52486864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52486864/answer/142548671", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u7559\u5b66\u671f\u95f4\u4f60\u90fd\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/144615877", "content": "\n\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55366296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55366296/answer/144328645", "content": "\n\u81ea\u5df1\u591a\u8981\u6c42\u4e09\u4e07\u5f69\u793c\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u3002\u7537\u65b9\u6ca1\u6709\u8868\u793a\u53cd\u5bf9\u548c\u633d\u56de\uff0c\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55397210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55397210/answer/144568646", "content": "\n\u5173\u4e8eoffer\u9009\u62e9\uff0cVMware,\u817e\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54165116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54165116/answer/144751258", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u6c11\u4e3b\u81f4\u5bcc\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55294614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55294614/answer/144109599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6f58\u57fa\u6587\u5ba3\u5e03\u4e0d\u7ade\u9009\u4e0b\u5c4a\u97e9\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/144251019", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/144490955", "content": "\n\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55401675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55401675/answer/144685273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u516c\u7acb\u5b66\u6821\u5c06\u534e\u4eba\u5206\u6210\u53f0\u5c71\u4eba\uff08\u5e7f\u4e1c\u53f0\u5c71\u5730\u533a\u4eba\uff09\u3001\u5e7f\u4e1c\u4eba\u3001\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u4eba\u548c\u53f0\u6e7e\u4eba 4 \u4e2a\u79cd\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37914496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37914496/answer/144719337", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5728\u975e\u6d32\u641e\u201c\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55357804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55357804/answer/144274805", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6697\u793a\u5f00\u653e\u5408\u6cd5\u4ee3\u5b55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144636999", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/144500851", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37821324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37821324/answer/142094210", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u5962\u4f88\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27926875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27926875/answer/144445044", "content": "\n\u6574\u5305\u5356\u7684\u74dc\u5b50\u4ec1\u662f\u600e\u4e48\u6279\u91cf\u5316\u751f\u4ea7\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144202962", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26350692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26350692/answer/61193287", "content": "\n\u534e\u4e3a\u3001\u4e2d\u5174\u5728\u6d77\u5916\u90fd\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79bb\u8c31\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34873436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34873436/answer/144704720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u971c\u4e4b\u54c0\u4f24\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9177\uff0c\u706b\u4e4b\u9ad8\u5174\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/135526624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33491400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33491400/answer/57292372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91ca\u6c38\u4fe1\u88ab\u7f72\u540d\u4e3e\u62a5\"\u79c1\u751f\u6d3b\u6df7\u4e71\u3001\u73a9\u5f04\u5973\u4eba\"\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50109925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50109925/answer/144800290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5ff5\u8bd7\u6210\u540d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38733398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38733398/answer/78005339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u6cd5\u4fee\u6b63\u6848(\u8349\u6848)\u53d6\u6d88\u665a\u5a5a\u665a\u80b2\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55442919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55442919/answer/144716372", "content": "\n\u82f1\u56fd\u8bae\u4f1a\u4f1a\u8bae\u5385\u7684\u5e03\u7f6e\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47323562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47323562/answer/144428857", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u90fd\u7ed9\u4f60\u4eec\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247/\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54859213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54859213/answer/144563544", "content": "\n\u56de\u5934\u770b\u81ea\u5df1\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u5386\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u7684\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/144343842", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55480549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55480549/answer/144778422", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5f00\u653e\u4ee3\u5b55\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23673850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23673850/answer/143369360", "content": "\n\u6570\u5b66\u6c38\u8fdc\u9886\u5148\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c200\u5e74\uff0c\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55467009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55467009/answer/144721727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56fd\u8005\u9006\u8f6c\u730e\u9e70\u593a\u5f97\u7b2c 51 \u5c4a\u8d85\u7ea7\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21331812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21331812/answer/143104165", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u673a\u573a\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\u4e3a\u5168\u7403\u4e4b\u6700\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55229996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55229996/answer/144684172", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4e0a\u8272\u7f51\u7ad9 paintschainer \u7b49\uff0c\u4f1a\u5728\u672a\u6765\u53d6\u4ee3\u63d2\u753b\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144693676", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55391588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55391588/answer/144589641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u90ae\u4ef6\u66dd\u5149\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36077288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36077288/answer/66823404", "content": "\n\u5982\u679c\u5317\u822a\u548c\u4eba\u5927\u5408\u5e76\uff0c\u80fd\u5426\u548c\u5317\u5927\u6e05\u534e\u9f50\u540d\u7ec4\u6210\u4e2d\u56fdTop3\uff1f\u5982\u679c\u5728\u5408\u5e76\u9996\u90fd\u533b\u79d1\u5927\u5b66\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55357804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55357804/answer/144235319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6697\u793a\u5f00\u653e\u5408\u6cd5\u4ee3\u5b55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55307153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55307153/answer/144371854", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u548c\u738b\u5b9d\u5f3a\u4e24\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u4eba\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55445739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55445739/answer/144612718", "content": "\n600\u4e2a\u4eba\u7ad9\u4e00\u6392\uff0c\u6bcf\u6b21\u968f\u673a\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u5947\u6570\u4f4d\u7684\u4eba\uff0c\u51e0\u53f7\u6700\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55445739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55445739/answer/144619265", "content": "\n600\u4e2a\u4eba\u7ad9\u4e00\u6392\uff0c\u6bcf\u6b21\u968f\u673a\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u5947\u6570\u4f4d\u7684\u4eba\uff0c\u51e0\u53f7\u6700\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41181751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41181751/answer/91467937", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u957f\u8f88\u53cd\u611f\u7535\u5b50\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54673502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54673502/answer/140728013", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728B\u7ad9\u770b\u817f\uff0c\u6001\u5ea6\u53d8\u51b7\u6de1\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46335390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46335390/answer/144756474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7684\u65b0\u4ea7\u54c1\u300c\u77e5\u4e4e Live\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55176121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55176121/answer/143268154", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9694\u79bb\u5efa\u7b51\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41221799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41221799/answer/144515828", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u7740\u73a9 GTA 5 \u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/144232170", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/143833820", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27198062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27198062/answer/35691185", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7b49\u521b\u529e\u6587\u660e\u57ce\u5e02\u62bd\u80cc\u300c\u4e8c\u5341\u56db\u5b57\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21331812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21331812/answer/144074404", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u673a\u573a\u822a\u73ed\u5ef6\u8bef\u4e3a\u5168\u7403\u4e4b\u6700\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48802105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48802105/answer/144697758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770bCNN\u5c06\u4f0a\u4e07\u5361\u5728RNC\u5927\u4f1a\u4e0a\u53d1\u8a00\u7684\u7406\u5ff5\u548c\u5e0c\u62c9\u91cc\u7684\u7406\u5ff5\u76f8\u63d0\u5e76\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/143369887", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101961/answer/144774548", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u88ab\u5377\u5165\u201c\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u2014\u627e\u5de5\u4f5c\u2014\u7ed3\u5a5a\u2014\u4e70\u623f\u4f9b\u623f\u2014\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u517b\u5b69\u5b50\u2014\u9000\u4f11\u7684\u602a\u5708\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597380/answer/89440537", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\u662f\u5982\u4f55\u8d5a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55401675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55401675/answer/144580536", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u516c\u7acb\u5b66\u6821\u5c06\u534e\u4eba\u5206\u6210\u53f0\u5c71\u4eba\uff08\u5e7f\u4e1c\u53f0\u5c71\u5730\u533a\u4eba\uff09\u3001\u5e7f\u4e1c\u4eba\u3001\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u4eba\u548c\u53f0\u6e7e\u4eba 4 \u4e2a\u79cd\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54456841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54456841/answer/143918298", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u94b1\u7ed9\u5ab3\u5987\uff0c\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4e0d\u9ad8\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/144583401", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55391588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55391588/answer/144484683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u90ae\u4ef6\u66dd\u5149\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/144047862", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49708636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49708636/answer/143366265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u897f\u6e38\u4f0f\u5996\u7bc7\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24367202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24367202/answer/107285220", "content": "\n\u540d\u521b\u4f18\u54c1 Mini So\uff08\u30e1\u30a4\u30bd\u30a6\u540d\u5275\u512a\u54c1\uff09\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55229996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55229996/answer/144776681", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4e0a\u8272\u7f51\u7ad9 paintschainer \u7b49\uff0c\u4f1a\u5728\u672a\u6765\u53d6\u4ee3\u63d2\u753b\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35714024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35714024/answer/65189381", "content": "\n\u5916\u79d1\u533b\u751f\u771f\u7684\u80fd\u6345\u4eba\u591a\u5200\uff0c\u5200\u5200\u4e0d\u81f4\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/143880211", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55467009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55467009/answer/144784086", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56fd\u8005\u9006\u8f6c\u730e\u9e70\u593a\u5f97\u7b2c 51 \u5c4a\u8d85\u7ea7\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144597394", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52163187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52163187/answer/144652817", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u72d7\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561569/answer/135625163", "content": "\n70\u5e74\u4ee3\u6211\u4eec\u548c\u8d8a\u5357\u5230\u5e95\u6709\u5565\u4e0d\u53ef\u8c03\u548c\u7684\u77db\u76fe\uff0c\u6765\u4e86\u4e00\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567651/answer/57407371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u6218\u6597\u6c11\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031702/answer/143732780", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5730\u65b9\u6635\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21708536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21708536/answer/144629274", "content": "\n\u94f6\u884c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\u6240\u6709\u62db\u8058\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\u4ece\u67dc\u5458\u505a\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144820717", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55395925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55395925/answer/144650489", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u5b66\u7684\u76f8\u5bf9\u7f3a\u5e2d\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u5236\u7ea6\u5973\u6027\u5730\u4f4d\u7684\u8fdb\u4e00\u6b65\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55474096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55474096/answer/144753096", "content": "\n\u300c\u5de8\u5a74\u300d\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u51fb\u4e2d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u7684\u75db\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55368369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55368369/answer/144236521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 2 \u6708 3 \u65e5\u5df4\u9ece\u5362\u6d6e\u5bab\u780d\u5200\u88ad\u51fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144542893", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]